今次和理非、勇武大合作真係令我好感動

雨傘革命失敗，係太強調愛與和平，示威者手無寸鐵，淨係用雨遮對人哋催淚彈胡椒噴霧，邊個衝就俾人話係鬼，搞到示威變示弱，甚至變嘉年華

魚蛋革命失敗， 係因為冇和理非嘅大多數人、泛民議員back up，無強大民意做後盾，又無物資支援，最慘係俾人割蓆甚至俾人話係鬼，為香港付出咁多真係心都灰埋

今次反送中抗爭，真係香港歷史第一次「和理非」同埋「勇武」大合作，首先69和平嘅百萬人大遊行為義士之後嘅行為提供強大民意基礎，到之後勇武義士無懼受傷喺前線衝、和平嘅泛民（鄺神、AY、區諾軒）又用佢地熟悉嘅法律幫義士解圍，今日我見到和平嘅市民一箱箱物資，包括防具運過去支援義士。最重要係一百萬人示威都冇用，證明左單靠和理非係無用，好多和李非嘅人都明白勇武嘅必要，絕大多數嘅和理非、泛民都唔會話佢哋係鬼，又少左熱狗、毓民、仇狗嗰D專搞分化嘅人，今日全港大團結槍口對外嘅景象真係睇到我好感動，我睇今次真係有機會成功